[{"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/586341100", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310913737/answer/589968834", "content": "\n2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u5986\u5bb9\u548c\u670d\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/588258745", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310916750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310916750/answer/589646684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u4e0a\u5218\u8c26\u8868\u6f14\u7684\u9b54\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311212158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311212158/answer/589651860", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u7684\u767e\u5ea6\u7ea2\u5305\uff0c\u4e0d\u5230\u4e00\u5757\u94b1\u8fd8\u9700\u8981\u4e0b\u8f7d App \u624d\u80fd\u9886\u53d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/590099390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u5c40\u8bc4\u52068.4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310947377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310947377/answer/589338676", "content": "\n\u6211\u662f\u5973\u751f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u770b\u4e86\u54aa\u8499\u7684\u6587\u7ae0\u89c9\u5f97\u5f88\u52b1\u5fd7\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311218133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311218133/answer/589660693", "content": "\nBAT\u6625\u665a\u53d1\u7ea2\u5305\uff0c\u817e\u8baf\u3001\u963f\u91cc\u8fde\u7eed\u5b95\u673a3\u5e74\uff0c\u4e3a\u4f552019\u5e74\u767e\u5ea6\u633a\u4f4f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311162880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311162880/answer/589867002", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u6625\u665a\u5cb3\u4e91\u9e4f\u5b59\u8d8a\u7684\u76f8\u58f0\u300a\u5999\u8bed\u8da3\u8bed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20907116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20907116/answer/588366470", "content": "\n\u8003\u7814\u590d\u8bd5\u771f\u7684\u5f88\u9ed1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309602908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309602908/answer/586270682", "content": "\n\u90ce\u54b8\u5e73\u548c\u5434\u79c0\u6ce2\u8c01\u66f4\u6e23\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298688205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298688205/answer/513285656", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u88ab\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/589341182", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310913737/answer/589549944", "content": "\n2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u5986\u5bb9\u548c\u670d\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28245009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28245009/answer/320075501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u7b80\u77ed\u7684\u65b0\u5e74\u795d\u798f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590647778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303941538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303941538/answer/590562220", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5ec9\u653f\u98ce\u4e91\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310833711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310833711/answer/588924781", "content": "\n\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u91cc\u54ea\u4e2a\u804c\u4e1a\u6700\u5f3a\uff0c\u542c\u8bf4\u4ee5\u524d\u6218\u58eb\u5f88\u5389\u5bb3\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/588879929", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311213540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311213540/answer/589805469", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u665a\u5c0f\u54c1\u300a\u300c\u513f\u5b50\u300d\u6765\u4e86\u300b\uff0c\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303866638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303866638/answer/585657389", "content": "\n\u521d\u4e2d\u751f\u7684\u4f60\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/588428204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309758592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309758592/answer/578388564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CBA \u7684\u961f\u5fbd\u989c\u6bd4NBA \u7684\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/589279043", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310455702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310455702/answer/589206349", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eca\u5e74\u5218\u8c26\u56de\u5f52\u6625\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57024002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57024002/answer/585958203", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u60e8\u70c8\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/585712336", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/572586567", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/580810957", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/573951336", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/529136082", "content": "\n\u4f60\u6709\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/576965661", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310413459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310413459/answer/583146966", "content": "\n\u767e\u5ea6\u5bf9\u767e\u5ea6\u7f51\u76d8\u7528\u6237\u9650\u901f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6bc1\u6389\u81ea\u5df1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19604022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19604022/answer/581747415", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u7684\u79d8\u65b9\u662f\u4e16\u4e0a\u6700\u5927\u7684\u79d8\u5bc6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22681615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22681615/answer/582553806", "content": "\n\u4e2d\u534e\u6b66\u672f\u51e0\u4e4e\u65e0\u5b9e\u9645\u6218\u7ee9\uff0c\u4e3a\u4f55\u4ecd\u6709\u591a\u4eba\u575a\u4fe1\u6c11\u95f4\u6b66\u672f\u7684\u5b9e\u6218\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/581315305", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303171383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303171383/answer/545727484", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u4e0d\u8ba9\u6478\u809a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304578406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304578406/answer/547097871", "content": "\n\u5b87\u5b99\u5b58\u5728\u7684\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40421595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40421595/answer/565110623", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u4e00\u76f4\u65e0\u6cd5\u653b\u5360\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33795805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33795805/answer/573946058", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303113679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303113679/answer/545083033", "content": "\nofo\u5c0f\u9ec4\u8f66\u662f\u600e\u4e48\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u6210\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36195435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36195435/answer/582266825", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u8981\u600e\u4e48\u53d8\u7684\u66f4\u6709\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304231091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304231091/answer/555372091", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u4f5c\u5bb6\u7684\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590125112", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307018170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307018170/answer/581258004", "content": "\n\u83b1\u6602\u7eb3\u591a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5403\u53d1\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293113195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293113195/answer/587213627", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u53d8\u6210\u300c\u62b9\u8336\u59b9\u59b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/574296589", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303941538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303941538/answer/590478758", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5ec9\u653f\u98ce\u4e91\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590609131", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57526530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57526530/answer/585189647", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65e5\u672c\u6218\u8d25\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305188717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305188717/answer/590465085", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b81\u6d69\u7684\u7535\u5f71\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289915032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289915032/answer/510612203", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u673a\u68b0\u574f\u4e86\u6572\u4e00\u6572\u5c31\u83ab\u540d\u5176\u5999\u597d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307793296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307793296/answer/584990052", "content": "\n\u4e0a\u6237\u53e3\u8981\u907f\u5f00\u53d6\u8457\u540d\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u7684\u540d\u5b57\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590266598", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20728681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20728681/answer/541477808", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5929\u7684\u4eac\u5267\u4e0d\u53d7\u7edd\u5927\u591a\u6570\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311047635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311047635/answer/589951946", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u5b66\u732b\u53eb\u300b\u662f\u5468\u6770\u4f26\u521b\u4f5c\u7684\u6b4c\u66f2\u8fd8\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u6279\u5224\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/590218497", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311316782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311316782/answer/590469654", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u548c\u6211\u4e00\u6837\u56e0\u4e3a\u5434\u4eac\u7684\u7f18\u6545\u4e0d\u60f3\u53bb\u770b\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309311107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309311107/answer/583645397", "content": "\n\u5982\u679c\u5fae\u4fe1\u548cQQ\u817e\u8baf\u5fc5\u987b\u653e\u5f03\u4e00\u4e2a\uff0c\u817e\u8baf\u4f1a\u653e\u5f03\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308714649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308714649/answer/582494322", "content": "\n\u5230\u4e86\u8c08\u5a5a\u8bba\u5ac1\u7684\u5730\u6b65\u4ee5\u540e\uff0c\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f1a\u8ba9\u5973\u751f\u9009\u62e9\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308513744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308513744/answer/589240452", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u4e0a\u6620\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269065874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269065874/answer/588725644", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u620f\u5317\u5f71\u7684\u7f16\u5267\u4e0d\u5199\u7f51\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779786/answer/507757331", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6000\u5b55\u7684\u4eb2\u5386\u8005\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u7ecf\u9a8c\u6216\u8005\u6280\u5de7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/586804005", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36420097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36420097/answer/587906169", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u4f4e\u4ef7\u4e70\u5230\u6b63\u54c1\u7684\u540d\u724c\u8fd0\u52a8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49754447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49754447/answer/571295509", "content": "\n\u4f60\u4eec\u771f\u7684\u4f1a\u7ed9\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u5dee\u8bc4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19656357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19656357/answer/587478995", "content": "\n\u674e\u9633\u75af\u72c2\u82f1\u8bed\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304611602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304611602/answer/587648817", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6000\u63e3\u7740\u68a6\u60f3\u53c2\u52a0\u300a\u521b\u9020101\u300b\u7684\u9009\u624b\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\u8fd8\u5728\u8ffd\u9010\u68a6\u60f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36920324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36920324/answer/522335995", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u80af\u5347\u7ea7\u5230 Windows 10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/586433393", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301671453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301671453/answer/579494409", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u732b\u975e\u5e38\u7684\u51f6\uff0c\u5e94\u8be5\u7528\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4fe1\u5ff5\u7ee7\u7eed\u4f9b\u7740\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308566267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308566267/answer/582125594", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4e09\u5e74\u88ab\u8f9e\u9000\uff0c\u9886\u5bfc\u529d\u6211\u81ea\u884c\u79bb\u804c\uff0c\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264478058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264478058/answer/569776472", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u62e5\u6709 1000 \u67b6\u6b7c 20 \u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u60c5\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51314788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51314788/answer/586143831", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/584789994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40970759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40970759/answer/584677400", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u73a9\u4e3b\u673a\u7684\u662f\u5c11\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946770/answer/583949656", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/531217386", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696735/answer/580381363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u6559\u7ec3\u5374\u6ca1\u6709\u6559\u7684\u9a7e\u9a76\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295188501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295188501/answer/578461003", "content": "\n\u4f60\u7684\u9886\u5bfc\u90fd\u6709\u90a3\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff0c\u8ba9\u4f60\u4e0d\u5f97\u4e0d\u4f69\u670d\u4f60\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/501867143", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311197506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311197506/answer/589580390", "content": "\n2019 \u5e74\u592e\u89c6\u6625\u8282\u8054\u6b22\u665a\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40393090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40393090/answer/537200495", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u5982\u4f55\u62a4\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35242211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35242211/answer/559641716", "content": "\n\u53f2\u4e66\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309029102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309029102/answer/575275932", "content": "\n\u771f\u6b63\u51fa\u5bb6\u4fee\u884c\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292158900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292158900/answer/559260554", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35727570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35727570/answer/549518700", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u6700\u725b\u7684\u76c8\u5229\u7cfb\u7edf\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298323023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298323023/answer/512355576", "content": "\nC#\u3001C++\u3001Java\u3001Python \u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/554836059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39424138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39424138/answer/587646446", "content": "\n\u5ba0\u7269\u77e5\u9053\u4f60\u7231\u5b83\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57344431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57344431/answer/520194442", "content": "\n\u517b\u732b/\u64b8\u732b\u662f\u5426\u4f1a\u50cf\u6bd2\u54c1\u4e00\u6837\u4f7f\u4eba\u6210\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555846638", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u300c\u7537\u5b50 20 \u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149\uff1a\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302960927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302960927/answer/549968508", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u5927\u4f6c\u77e5\u9053\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u753b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/547298801", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590073013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310982639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310982639/answer/588983560", "content": "\n\u4f60\u6700\u5e0c\u671b\u600e\u6837\u8fc7\u5b8c\u8fd9\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/587346644", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38482426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38482426/answer/544356210", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u4e0d\u8bb8\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/589675050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310373393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310373393/answer/584600952", "content": "\n4\u4ebf\u50cf\u7d20\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]